我細佬趁老豆老母去旅行帶條女番屋企訓

大獲 好尷尬

3p囉 唔係點呀

試過 屌到佢開花

條女？